{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성읍올레초가독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、確認後すぐに全額払い戻しできます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセル処理されます。 予約したペンションでは事前予約が必要な個別バーベキューが楽しめます。 バーベキューは肉、野菜、基本タレが含まれた2万ウォンで利用可能で、雨天時には食堂でバーベキューができるように準備されます。 ご飯とチゲは含まれませんので、レトルトご飯を購入して電子レンジで温めてお召し上がりください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 すべての客室で使用可能な駐車スペースも提供されます。 さらに、韓国料理店(チョンイゴル)のあるペンションでは、済州草家の伝統家屋体験と城邑民俗村を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、確認後すぐに全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約したペンションでは事前予約が必要な個別バーベキューが楽しめます。バーベキューは肉、野菜、基本タレが含まれた2万ウォンで利用可能で、雨天時には食堂でバーベキューができるように準備されます。ご飯とチゲは含まれませんので、レトルトご飯を購入して電子レンジで温めてお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "すべての客室で使用可能な駐車スペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で何を楽しめますか？",
            "answer": "韓国料理店(チョンイゴル)のあるペンションでは、済州草家の伝統家屋体験と城邑民俗村を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 557
    }
}